是日晚餐

咖哩西蘭花豬扒餃子

咁趣怪既個配搭......

屋企得返呢啲 求奇煮埋一齊

辛束杀殳

土立土及

辣殺

個名作得咁辛苦

唔洗作

Same

Dashi soup +鳳城水餃+ enokitake + white carrots